#Список дел перед мёржем веток

##Делать только через WebStorm! Он умеет в рефакторинг. Переносите и переименовывайте файлы в его панели "Проект".


- [ ] Переименовать fonts в font.
- [ ] Удалить насовсем ненужные шрифты, иначе все они попадут пользователю в браузер. Сборщику похер, он всё положит.
- [ ] Переименовать images в img.
- [ ] Удалить насовсем ненужные картинки.
- [ ] Все стили должны быть в папке css.
- [ ] Никаких архивов в репозиториях! Удалите src.rar


Пока всё. Если проект не будет работать после колдунств со сборщиком, буду лезть в Ваши исходники. До тех пор я их не трогаю.
